
\begin{footnotesize}
\begin{itemize}
\item[\textbf{Topic {43}}:] {frankrijk minister zaak regering koning volk staat vergadering belang besluit beginsel partij republiek engeland hoofd natie invloed vorst lid nationaal lord bewind fransch keizer gebeurtenis bestuur europa prins gouvernement leger\\
\textbf{Proportion:} 0.2229077\\
\textbf{Document:} \textsl{Karel Hendrik Ver Huell en Rutger Jan Schimmelpenninck.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0001 \textbf{Probability:} 0.99972326
}}
\item[\textbf{Topic {18}}:] {stad oud koning eeuw vorst romance vader jong hart naam uur dood rijk hertog graaf gebouw kerk geschiedenis huis voet wetenschap voeren roepen strijd bekend spanje kastilie horen vriend dragen\\
\textbf{Proportion:} 0.15405226\\
\textbf{Document:} \textsl{Kastieljaansche Letterkunde in de Middeleeuwen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0028 \textbf{Probability:} 0.9885851
}}
\item[\textbf{Topic {15}}:] {belasting arbeid paulus stelsel mensch wet maatschappij beginsel denkbeeld kapitaal schrijven schrijver da middel brief zaak eigendom costa werk lezen regten volk gevolg staat waarheid vrijheid vraag last inkomst wetgever\\
\textbf{Proportion:} 0.083978444\\
\textbf{Document:} \textsl{Frédéric Bastiat en de Socialisten.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0053 \textbf{Probability:} 0.96567386
}}
\item[\textbf{Topic {34}}:] {gesticht krankzinnig parijs volk koning frankrijk vorst republiek behoefte stichten wet hoofd verbetering bevolking staat geneeskundig middel krankzinnigengesticht rome vergeten eeuw regering bewaarplaats verschillend vorm belang erkennen inrigting hoofdstad getal\\
\textbf{Proportion:} 0.06014202\\
\textbf{Document:} \textsl{Het openbare Krankzinnigenwezen, vooral met betrekking tot ons land.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0020 \textbf{Probability:} 0.99972403
}}
\item[\textbf{Topic {11}}:] {leger god vijand vesting holland volk mensch opvoeding verdediging werk geschiedenis voorstelling ontwikkeling denkbeeld geest gods openbaring sterk school menschdom heidenen sterkte vijandelijk oorlog dier voorlezing schrijver gewest kracht middel\\
\textbf{Proportion:} 0.0509345\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0013 \textbf{Probability:} 0.9978697
}}
\item[\textbf{Topic {21}}:] {gevangenis stelsel arbeid kapitaal gevangene opsluiting gevangen eenzaam krankzinnigheid maatschappij straf pennsylvanisch vrijheid mensch cel frankrijk kracht arbeider verbetering beginsel eenzaamheid zedelijk daarenboven toestand doel cellulair beschuldiging staat middel kwaad\\
\textbf{Proportion:} 0.046312954\\
\textbf{Document:} \textsl{Michel Chevaler over Kapitaal en Arbeid}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0037 \textbf{Probability:} 0.9988038
}}
\item[\textbf{Topic {7}}:] {brood geneeskundig prijs wetenschap bakker stand zetting onderzoek wet onderwijs zaak belang stelsel bestuur besluit grond geneeskundigen taal stad bepaling bepalen kennis reden wetgeving broodzetting geregtelijk\_geneeskunde plaatselijk uitoefening middel aanvoeren\\
\textbf{Proportion:} 0.044487614\\
\textbf{Document:} \textsl{De verbetering van ons Geneeskundig Onderwijs.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0067 \textbf{Probability:} 0.99624974
}}
\item[\textbf{Topic {17}}:] {kaart naam num heer stad woestijn gebergte moab abarim ligging senden israelit xxi berg nebo beek bruyn palestina grens arnon punt werk vermelden zered deut noorden schrijver dibon register pisga\\
\textbf{Proportion:} 0.037583478\\
\textbf{Document:} \textsl{Bijbelsche Aardrijkskunde.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0007 \textbf{Probability:} 0.9539393
}}
\item[\textbf{Topic {2}}:] {lid klassikaal synode vergadering commissie provinciaal vertegenwoordigen kerkbestuur kerk bestuur gemeente benoemen art synodaal stem koning kiezen kerkelijk benoeming hervormen\_kerk predikant vertegenwoordiging regl regt alg ouderling vertegenwoordiger reglement kerkeraad afvaardigen\\
\textbf{Proportion:} 0.029132621\\
\textbf{Document:} \textsl{De Vertegenwoordiging der Nederlandsche Hervormde Kerk door de Synode}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0047 \textbf{Probability:} 0.9997695
}}
\item[\textbf{Topic {46}}:] {geregtelijk regter onderzoek regtsgeleerde wetenschap opvatting kennis krankzinnigheid geneeskundige geneeskundig begrip toestand onderwerp bijzonder beschouwen algemeene werk vraag daad geneeskunde toepassing uitspraak ontwikkeling erkennen mensch punt beschouwing zaak verschillend betrekking\\
\textbf{Proportion:} 0.02623049\\
\textbf{Document:} \textsl{Geregtelijke Geneeskunde.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0008 \textbf{Probability:} 0.9084236
}}
\item[\textbf{Topic {36}}:] {verkiezing arm regtstreeksch dier ranald sneeuw stedelijk storm stelsel vorm feit schoon hut wijkcommissie volkswil heer\_kemper ooog algemeene glen liefdadigheid verschillend hart bijzonder heer\_vreede werking nacht gelden kiezer behoren kiesstelsel\\
\textbf{Proportion:} 0.025476737\\
\textbf{Document:} \textsl{Twee Nieuwe Bijdragen tot het vóór en tegen der regtstreeksche verkiezingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0039 \textbf{Probability:} 0.9992952
}}
\item[\textbf{Topic {1}}:] {naam heer senden baalbek schrijver stad libanon hermon waarschijnlijk heliopolis voorkomen gebergte baalath meening egyptisch salomo zon gevoelen jos noordelijk palestina werk oud baalgad werkelijk dal waterman on artikel identiteit\\
\textbf{Proportion:} 0.025065925\\
\textbf{Document:} \textsl{Bijbelsche Aardrijkskunde.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0064 \textbf{Probability:} 0.9910473
}}
\item[\textbf{Topic {22}}:] {hansen observatorium gotha sterrekunde brief baur von\_zach ef wetenschap seeberg geschrift waarneming sterrekundig schrijven kritiek sterrekundige reis schwegler paulus tubinger bewijzen werktuig voorstelling betrekking kerk rigting ta efezerbrief plaatsen werk\\
\textbf{Proportion:} 0.022703845\\
\textbf{Document:} \textsl{De echtheid van den Brief aan de Efeziërs bestreden en verdedigd.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0062 \textbf{Probability:} 0.84598017
}}
\item[\textbf{Topic {14}}:] {schip vaart octrooi vermelden holland eiland nieuwnederland naam meteren usselincx kust statengeneraal koopman handel westindien staten o'callaghan amsterdam zaak compagnie spanje hy schipper bekend doel hudson westindische\_compagnie gevolg maart destijds\\
\textbf{Proportion:} 0.021243406\\
\textbf{Document:} \textsl{Bijdragen tot de geschiedenis onzer Kolonisatie in Noord-Amerika.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0063 \textbf{Probability:} 0.9893641
}}
\item[\textbf{Topic {10}}:] {java taal javaansch sanskrit eiland volk vorst indie rijk indische geschiedenis javanen invloed bekend overlevering eeuw adji\_saka oud maleisch archipel betrekking werk krama gebruik uitdrukking beschaving javaan ngoko godsdienst crawfurd\\
\textbf{Proportion:} 0.020489752\\
\textbf{Document:} \textsl{Iets over het Javaansch en de oudste geschiedenis der Javanen .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0043 \textbf{Probability:} 0.7916422
}}
\item[\textbf{Topic {49}}:] {oratorium da\_costa mendelssohn kunst kennen geest vorm dramatisch toonkunst hart gelukkig schrijven goethe kracht voortreffelijk ontwikkelen zingen element uitdrukking voornamelijk vriend leipzig werk gehoor volk degelijk voegen innig belangrijk invloed\\
\textbf{Proportion:} 0.020058898\\
\textbf{Document:} \textsl{Kunst. Mendelssohn Bartholdy. Oratorium: Elias.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0022 \textbf{Probability:} 0.9123687
}}
\item[\textbf{Topic {25}}:] {kracht lord bundel koning wet volk lid hart hervorming kind vorst it aanspraak poging parlement holland naam vertegenwoordiging novembermaand they warnasarie invloed voorsteller minister vaderland edel geschiedenis wachten misschien gevoelen\\
\textbf{Proportion:} 0.013349064\\
\textbf{Document:} \textsl{De derde November 1848.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0070 \textbf{Probability:} 0.99560297
}}
\item[\textbf{Topic {3}}:] {wetenschap natuur vraag kennen onderzoeking wijsbegeerte god verschijnsel waarneming mensch antwoord geest voorbeeld les kennis oorzaak natuurwetenschap onderzoek verklaring tijdperk vragen hypothese beoefenen schrijver wereld ontwikkeling ballot cohen aanhalen voeren\\
\textbf{Proportion:} 0.013100427\\
\textbf{Document:} \textsl{De Wetenschap der Natuur, haar doel en de wijze van haar te beoefenen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0042 \textbf{Probability:} 0.6090104
}}
\item[\textbf{Topic {20}}:] {prof roth egyptisch voorstelling godheid oud wereld volk begrip semitisch werk godsdienststelsel godsdienst phoeniciers volksstam oorspronklijk bron god bewijs metaphysisch taalstam verschillend beschouwen oorsprong zoroaster mozaisch eigendommelijk zelfstandig geschiedenis naam\\
\textbf{Proportion:} 0.012555837\\
\textbf{Document:} \textsl{De oudste bronnen van onze Metaphysische begrippen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0014 \textbf{Probability:} 0.999453
}}
\item[\textbf{Topic {4}}:] {geestelijk aartspriester geld alcalde regt regter fueros wetboek geestelijkheid non wet dichter fuero copla y schrijven exceptio advokaten ayala vonnis spanje eisch liefde betalen los dief advokaat spaansch partij del\\
\textbf{Proportion:} 0.01149203\\
\textbf{Document:} \textsl{Kastieljaansche Letterkunde in de Middeleeuwen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0036 \textbf{Probability:} 0.45052388
}}
\item[\textbf{Topic {26}}:] {schrijver geschiedenis werk ruggevat dier buiten bloedsomloop schlosser vorm feit ijs werking onderzoek gedeelte verhandeling gloed hart dr begrip zin denkbeeld gekorvene geest natuur jeugd zijde grond stijl waarheid gevoelen\\
\textbf{Proportion:} 0.009031179\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0035 \textbf{Probability:} 0.9980998
}}
\item[\textbf{Topic {12}}:] {wet lord sir volk handel kapitaal maatregel spoorweg papier geloven amerikaansch vertrouwen bezwaar lijden invloed nood minister robert\_peel naam stem oorzaak welvaart partij bewind koor brief crisis openen ontstaan handelsverkeer\\
\textbf{Proportion:} 0.007951568\\
\textbf{Document:} \textsl{Staatkundig overzigt.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0006 \textbf{Probability:} 0.6159873
}}
\item[\textbf{Topic {0}}:] {lied oud eeuw no bekend 16de tekst werk gedicht leveren geestelijk dans zangwijs nonneken muzijk verzameling misschien romance volkslied zingen nederlandsche willems liederboek 'k lateren huis voorbeeld welligen opgeven bevatten\\
\textbf{Proportion:} 0.007738465\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0041 \textbf{Probability:} 0.99904215
}}
\item[\textbf{Topic {31}}:] {schrijver zendelinggenootschap genootschap zendeling kerk bedenking zegen christen bezwaar ondersteuning nederland nederlandsche werk arbeiden vreemd vrucht grond nederlandsche\_zendelinggenootschap belangstelling aanvoeren fransch meenen hervormen\_kerk geloovige heidenen werkzaam gelden arbeid hollandsche nederl\\
\textbf{Proportion:} 0.006807263\\
\textbf{Document:} \textsl{Het Parijsche en het Nederlandsche Zendelinggenootschap.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0009 \textbf{Probability:} 0.8190056
}}
\item[\textbf{Topic {19}}:] {schrijver verbindtenis overeenkomst art trekker elle wissel prediker les preek w handel koopman lumiere nemer formulier wet koophandel ses rotterdam k verstaan ai waarde gemeente gelegenheid voorkomen jesuschrist wegens oorzaak\\
\textbf{Proportion:} 0.005980438\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0061 \textbf{Probability:} 0.5198105
}}
\item[\textbf{Topic {30}}:] {arm commissie raad burgemeester zaak ziek verslag bekend publiek inrigting lid leiden wethouder gebrekkig eischen geneeskundig kaathoven heeren stad middel belang stand magt dr van\_der\_boon\_mesch weigering bovengenoemd benoemen poging verbetering\\
\textbf{Proportion:} 0.0058155702\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0072 \textbf{Probability:} 0.99882805
}}
\item[\textbf{Topic {9}}:] {eed officier leger trouw regering gehoorzaamheid wet vrijheid schrijver opstand bevel koning gedeelte overtuiging zweren voorstellen orde wapen werk krijgsman stipt pliggen pligt voeren rekenen oordeel beginsel gevoel landgenooten werktuig\\
\textbf{Proportion:} 0.0035742095\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0051 \textbf{Probability:} 0.36637673
}}
\item[\textbf{Topic {40}}:] {londen handel kanaal westminster amsterdam zee engeland st\_pauls ymuiden beurs schip noordzee engelands telegraaf regts dijk koepel links city water handelmaatschappij heeren vreemdeling omhoog dienst duin amsterdams abdij zeilen haarlemmermeer\\
\textbf{Proportion:} 0.0032470936\\
\textbf{Document:} \textsl{Westminster en St. Pauls.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0003 \textbf{Probability:} 0.17808627
}}
\item[\textbf{Topic {13}}:] {volk koning hoor sluiten borst vorst verjongen troonen puin kraken vrede kreet grijs koningszoon kroost echo frankrijks val vrijheid vloek eer naam geschreeuw klinken van\_orleans rijzen heil balling luid weduw\\
\textbf{Proportion:} 0.002848375\\
\textbf{Document:} \textsl{De weduwe van Orleans.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0033 \textbf{Probability:} 0.99529916
}}
\item[\textbf{Topic {38}}:] {heer\_da\_costa strijd heer groningers brochure dc meening dikwijls grond onderscheiden stilzwijgen misverstand berigte latijnsch vergissen ontkennen steunen aankondigen gevoel rigting gelden waarheid gezegde oordeel werpen verklaring zoeken antwoord hoogleeraar groningen\\
\textbf{Proportion:} 0.0024567063\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0019 \textbf{Probability:} 0.9972469
}}
\item[\textbf{Topic {32}}:] {hartelijk reis voorregt doorsnede nagedachtenis verdienstelijk bewerking studeervertrek rijtuig schrijftafel neptunus bezoldiging grooot nederlander voortreffelijkheid vorming voorrang ontdekking golven pseudoniem mendelssohn\_bartholdy afdelen technisch voortgebragt horizon thuringer aanschouwelijk wiesbaden onvolkomenheid sponde\\
\textbf{Proportion:} 0.0011344256\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0056 \textbf{Probability:} 0.054762002
}}
\item[\textbf{Topic {8}}:] {elders verhongren hart zegen lijden troost heeren verheugen kennen brood vrouw hemel 'k koude smaken kaak hoeden strooien bieden weelde leus danken lusten zegenen kreet dans rijk wensch goud kunst\\
\textbf{Proportion:} 0.00080961443\\
\textbf{Document:} \textsl{Eene droevige Gedachte.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0011 \textbf{Probability:} 0.99157387
}}
\item[\textbf{Topic {33}}:] {licht uil krocht splijten wiek nacht geest lief almacht zonne sj\_van\_den roepstem zalig ginds kruid vliegen chaos dak bergh oor omhoog verdwijnen bloem horen blind gods beneden slaan vrezen dampkring\\
\textbf{Proportion:} 0.0005105278\\
\textbf{Document:} \textsl{Licht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0059 \textbf{Probability:} 0.9854952
}}
\item[\textbf{Topic {42}}:] {autres hekscher sutley vouloir sleeswijkholstein fabricant petit caractere kwijning kiel toppunt rouaan tegenwerken omverre stoutmoedig vaardigen deux continu paix 10den pio\_nono systemes fonctions selon parce restrictief tu verkroppen enfin netheid\\
\textbf{Proportion:} 0.00038812103\\
\textbf{Document:} \textsl{Staatkundig overzigt.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0060 \textbf{Probability:} 0.019406304
}}
\item[\textbf{Topic {35}}:] {zwaard erts eeuw mensch voeren waarheid vijand rust dichter gedacht werpen waardig bouwen omvatten borst vuur geestes graf staal vellen sj\_van\_de\_bergh ontrukken zang recht louteren zwaaien zoo\_als gloeien stout strijken\\
\textbf{Proportion:} 0.00023113054\\
\textbf{Document:} \textsl{Het Woord des Dichters.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0045 \textbf{Probability:} 0.9720389
}}
\item[\textbf{Topic {16}}:] {lehre verklarend cogito braunschweig simple dadelijken dampkring afschrijven pleitzaal smakelooze connaitre mr\_cw\_opzoomer grenzenlooze wetenschap natuur lid natuurbeoefening klassikaal vraag zaak vragen kennen naam schrijver oud vergadering geest cohen mensch invloed\\
\textbf{Proportion:} 9.932994e-05}
\item[\textbf{Topic {37}}:] {geschiedenis volk roeren vloeijen koning oud zaak schrijver werk schrijven aardrijkskundig beginsel onverstaanbaar vorst invloed kennen staat belang regering stelsel dier feit mensch arbeid vrijheid stad wet frankrijk denkbeeld verschillend\\
\textbf{Proportion:} 5.776688e-06}
\item[\textbf{Topic {6}}:] {wetenschap naam schrijver volk kennis natuur onderzoek dier koning stad zaak staat heer grond mensch werk geschiedenis belang erkennen geneeskundig wet kracht gevolg oud gedeelte opeenvolging eeuw beginsel doel verschillend\\
\textbf{Proportion:} 5.703992e-06}
\item[\textbf{Topic {45}}:] {vorst volk koning stad kennen oud kennis zaak hoofd werk lid eeuw kracht dier staat wetenschap invloed wet belang erkennen rijk naam frankrijk stelsel magt bestuur geschiedenis vrede geest regering\\
\textbf{Proportion:} 5.6008303e-06}
\item[\textbf{Topic {28}}:] {koning volk lid stad invloed wet vorst oud stelsel naam zaak werk vergadering observatorium schrijver frankrijk eeuw verschillend staat belang beginsel strijd wetenschap hoofd middel grond arbeid hansen maatschappij erkennen\\
\textbf{Proportion:} 5.5957835e-06}
\item[\textbf{Topic {39}}:] {koning lid volk vergadering naam oud wet bestuur zaak vrijheid werk schrijver vorst beginsel wetenschap regering stad mensch stelsel klassikaal kennen geschiedenis beschouwen kerk belang staat arbeid waarheid schrijven frankrijk\\
\textbf{Proportion:} 5.5533e-06}
\item[\textbf{Topic {29}}:] {oud naam volk taal koning staat wetenschap werk stelsel schrijven zaak grond vorm erkennen invloed geest frankrijk lezen schrijver heer dier onderzoek bekend verklaren gedeelte stad geschiedenis kennen wet rijk\\
\textbf{Proportion:} 5.5516034e-06}
\item[\textbf{Topic {23}}:] {volk naam stad koning werk zaak oud bekend schrijver schrijven frankrijk wetenschap wet eeuw grond vorst strijd invloed kennen lid leger kracht erkennen verklaren taal gevoelen brief geschiedenis bestuur bijzonder\\
\textbf{Proportion:} 5.547476e-06}
\item[\textbf{Topic {24}}:] {zaak volk stad stelsel lid rijk oud koning naam werk wet wetenschap vergadering frankrijk arbeid vrijheid staat beginsel taal invloed hoofd doel bestuur kracht schrijven bekend verklaren regering vorst bepalen\\
\textbf{Proportion:} 5.54341e-06}
\item[\textbf{Topic {48}}:] {naam schrijver koning oud beginsel wet volk stad staat wetenschap zaak eeuw bekend lid invloed werk frankrijk kennen gevoelen regering taal grond dier toestand bestuur onderzoek vraag verklaren mensch minister\\
\textbf{Proportion:} 5.5386267e-06}
\item[\textbf{Topic {47}}:] {zaak volk koning arbeid stad stelsel wet naam belang doel staat frankrijk oud schrijven vrijheid schrijver bestuur beginsel prijs invloed regering bekend republiek mensch god middel kapitaal hoofd gevolg eeuw\\
\textbf{Proportion:} 5.5134583e-06}
\item[\textbf{Topic {27}}:] {volk wetenschap werk wet oud schrijver invloed beginsel mensch stelsel koning frankrijk kracht god naam rijk vraag kennis kennen vorst denkbeeld zaak ontwikkeling stad grond lid eeuw beschouwen belang gevolg\\
\textbf{Proportion:} 5.5083688e-06}
\item[\textbf{Topic {44}}:] {zaak volk koning werk wet schrijver lid oud stad naam arbeid beginsel belang grond bestuur invloed vergadering schrijven dier bekend doel stelsel mensch kennis voorkomen frankrijk brood staat middel vraag\\
\textbf{Proportion:} 5.487733e-06}
\item[\textbf{Topic {5}}:] {naam lid stad oud volk stelsel vergadering koning wetenschap rijk arbeid kaart zaak kennen gevangenis wet mensch werk bestuur dier staat kennis eeuw belang verschillend grond regering schrijven vrijheid heer\\
\textbf{Proportion:} 5.4874295e-06}
\item[\textbf{Topic {41}}:] {naam wetenschap schrijver stad oud grond werk zaak kennis koning stelsel volk wet beginsel regering invloed onderzoek taal heer beschouwen gevoelen doel schrijven lid ontwikkeling frankrijk voeren geschiedenis bekend gevolg\\
\textbf{Proportion:} 5.4786465e-06}
\end{itemize}
\end{footnotesize}
